開始改變

近排同某幾個中同出街發現同佢地有隔膜
Feel到已經唔可以好似以前咁講嘢

講幾句好快就冇話題之後大家就玩手機
再唔係好似以前咁有啲咩都可以講一餐

我覺得佢哋應該都感覺到個關係有少少變化
開始變得陌生

有冇人有同樣嘅感覺

冇禮貌就真，約人出嚟撳乜鬼電話？
不如唔好見啦

尤其係最fd個個而家做咗保險

自此就同唔到佢交心

係因為講到冇話題先撳電話

點解咁講
好似出嚟見面就計算緊你咁樣？